香港企業同銀行都係支持港獨??

個個都用Hong Kong Dollar唔係China Hong Kong Dollar

真囉